# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-11 10:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-11 10:03+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:43
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: applet.js:294
msgid "No Interface being Monitored - right click to select"
msgstr "没有正在监视的接口 - 右键点击以选择"

#: applet.js:420
msgid ""
"ERROR: Please make sure vnstat and vnstati are installed and that the vnstat "
"daemon is running!"
msgstr "错误：请确保已安装vnstat和vnstati，并且vnstat守护程序正在运行！"

#: applet.js:423
msgid ""
"NOTE: The last time the network traffic statistics were updated by vnStat is "
"at the top right"
msgstr "注意：上次的网络流量统计已经由顶部右侧的vnStat更新"

#: applet.js:427
msgid ""
"If no Interface is Active, the last available information has been displayed"
msgstr "如果没有活动的接口，显示上次可用的信息"

#: applet.js:439
msgid "Cumulative Data Usage Information:"
msgstr "累计数据使用情况信息："

#: applet.js:466
msgid "Current Connection and Interface Information"
msgstr "当前连接和接口信息"

#: applet.js:478
msgid "No network monitored. Please select one right-clicking the applet."
msgstr "没有监视的网络。请右键点击小程序选择一个。"

#: applet.js:485
msgid "Note: Alerts not enabled in Settings"
msgstr "注意：未在设置中启用警报"

#: applet.js:501
msgid "Alert level (Orange):"
msgstr "警报级别（橙色）："

#: applet.js:501
#, c-format
msgid "% of Data Limit of"
msgstr "% 的数据限制的"

#: applet.js:506 applet.js:508 applet.js:514 applet.js:516 applet.js:522
msgid "Cumulative Data Use"
msgstr "累计数据使用量"

#: applet.js:506 applet.js:514 applet.js:522
msgid "with offset of"
msgstr "和偏移的"

#: applet.js:545
msgid "Select a network manager interface to be monitored:"
msgstr "选择要监视的网络管理器接口："

#: applet.js:558
msgid "(Active)"
msgstr "(活动)"

#: applet.js:571
msgid "or Select an independent interface to be monitored:"
msgstr "或选择一个要监视的独立接口："

#: applet.js:575
msgid "for most USB Mobile Internet Modems)"
msgstr "用于大多数USB移动互联网调制解调器)"

#: applet.js:587
msgid "for Android Bluetooth PAN Connections)"
msgstr "用于安卓蓝牙PAN连接)"

#: applet.js:597
msgid "Check for Changes in Devices and Display Options"
msgstr "检查设备和显示选项中的更改"

#: applet.js:605
msgid "Toggle Display from ↓ and ↑ to ⇵"
msgstr "从↓和↑到⇵间切换显示"

#: applet.js:619 applet.js:629 applet.js:639
msgid "Reset Cumulative Data Usage"
msgstr "重置累计数据使用量"

#: applet.js:652
msgid "Housekeeping and System Sub Menu"
msgstr "内务处理和系统子菜单"

#: applet.js:655
msgid "Open System Monitor"
msgstr "打开系统监视器"

#: applet.js:661
msgid "View the Changelog"
msgstr "查看变更日志"

#: applet.js:667
msgid "View the Help File"
msgstr "打开帮助文件"

#: applet.js:676
msgid "Open stylesheet.css  (Advanced Function)"
msgstr "打开stylesheet.css（高级功能）"

#: applet.js:682
msgid "Open alertScript  (Advanced Function)"
msgstr "打开alertScript（高级功能）"

#: applet.js:688
msgid "Open suspendScript  (Advanced Function)"
msgstr "打开suspendScript（高级功能）"

#: applet.js:696
msgid "Test alertScript  (Advanced Test Function)"
msgstr "测试alertScript（高级测试功能）"

#: applet.js:702
msgid "Test suspendScript  (Advanced Test Function)"
msgstr "测试suspendScript（高级测试功能）"

#: applet.js:708
msgid "Test Crisis Management Function (Advanced Test Function)"
msgstr "测试危机管理功能（高级测试功能）"

#: applet.js:777
msgid ""
"THE DATA USAGE LIMIT HAS BEEN EXCEEDED\n"
"\n"
" Either set a new limit using right click -> Settings \n"
"\n"
"or disconnect using the Network Manager Applet"
msgstr ""
"已经超出数据使用量限制\n"
"\n"
" 使用右键点击设置新的限制 -> 设置 \n"
"\n"
"或使用网络管理器小程序断开连接"

#: applet.js:849
msgid "Interface:"
msgstr "接口："

#: applet.js:849 applet.js:852
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下载："

#: applet.js:849 applet.js:852
msgid "Uploaded:"
msgstr "已上传："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->decimalsToShow-
#. spinner->description
msgid "Display Resolution:"
msgstr "显示分辨率："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->decimalsToShow-
#. spinner->tooltip
msgid ""
"Increase or decrease this spinner value to make the change the number of "
"decimal places displayed"
msgstr "增大或减小这个微调值以使显示的小数位数更改"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->decimalsToShow-
#. spinner->units
msgid "decimal places"
msgstr "小数位"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->defaultInterface->description
msgid "Default Interface (usually ppp0 or wlan0):"
msgstr "默认接口（通常是ppp0或wlan0）："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->defaultInterface->tooltip
msgid ""
"The Default  interface to use for connections which are not always active at "
"start up such as Mobile Broadband or Wifi - usually set to ppp0 or wlan0"
msgstr ""
"用于启动时不总是活动的连接例如移动宽带或Wifi的默认接口 - 通常设置为ppp0或"
"wlan0"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->disconnectDelay->description
msgid "Delay before Disabling Networking managed by NMClient"
msgstr "禁用NMClient管理的网络之前的延迟"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->disconnectDelay->tooltip
msgid ""
"This is the delay during which you can click the Applet to abort automatic "
"disconnection of the machine when the Data Usage Limit is exceeded."
msgstr "这是超过数据限制时，您点击小程序中止机器自动断开连接期间的延迟。"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->disconnectDelay->units
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->alertPercentage->description
msgid "Percentage of Data Limit at which Orange Warning Displayed"
msgstr "橙色警告显示的数据限制百分比"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->alertPercentage->tooltip
msgid ""
"Percentage of Data Limit at which Orange Warning Background is displayed - "
"It is also shown and can be adjusted in the Applet left click menu"
msgstr ""
"显示橙色警告背景的数据限制百分比 - 可以左键点击小程序中的菜单进行调整和显示"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->useTotalLimit->description
msgid "Check this box to use the Alert function"
msgstr "选中此项使用警报功能"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->useTotalLimit->tooltip
msgid ""
"This is useful for mobile broadband or where you may be paying for data on a "
"Wifi link"
msgstr "这对于移动宽带或您可能要为使用Wifi连接数据付费的地方是有用的"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->refreshInterval-
#. spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display:"
msgstr "刷新显示的间隔："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->refreshInterval-
#. spinner->tooltip
msgid "Increase or decrease this spinner value to change the Refresh Interval"
msgstr "增大或减小这个微调值用以更改刷新间隔"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->refreshInterval-
#. spinner->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeOffset1->description
msgid "Offset applied to Cumulative Data Usage 1"
msgstr "应用到累计数据使用量1的偏移量"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->cumulativeOffset1->tooltip
#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->cumulativeOffset3->tooltip
#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->cumulativeOffset2->tooltip
msgid ""
"This can be used to offset the data usage to take into account usage on "
"other machines or correct for other causes"
msgstr "这可以用于抵消数据使用情况，以便考虑其他机器上的使用情况或其他原因"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->cumulativeOffset1->units
#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->cumulativeOffset3->units
#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->cumulativeOffset2->units
#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->totalLimit->units
msgid "Mbytes or Gbytes as set above"
msgstr "兆字节或吉字节如上设定"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeOffset3->description
msgid "Offset applied to Cumulative Data Usage 3"
msgstr "应用到累计数据使用量3的偏移量"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeOffset2->description
msgid "Offset applied to Cumulative Data Usage 2"
msgstr "应用到累计数据使用量2的偏移量"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->useCrisisManagement->description
msgid "Take action when the current data usage limit is exceed"
msgstr "当前数据使用量超出时采取行动"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->useCrisisManagement->tooltip
msgid ""
"This is useful for mobile broadband or where you may be paying for data on a "
"Wifi link as it can, for example, suspend the machine after the limit has "
"been exceeded"
msgstr ""
"这对于移动宽带或您可能要为使用Wifi连接数据付费的地方是有用的，例如在超出限制"
"后挂起机器"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->head->description
msgid "General Settings for the Network Usage Monitor Applet"
msgstr "网络使用量监视器小程序的常规设置"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->crisisManagement->description
msgid "Action to take when Data Usage Limit exceeded:"
msgstr "超出数据使用量限制时要采取的动作："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->crisisManagement->tooltip
msgid ""
"These are a mixture of preset options and scripts which can be changed by "
"the user (Note: changes in scripts may not survive an update and should be "
"backed up)"
msgstr ""
"这些是用户可以更改的预设选项和脚本的混合（注意：脚本中的更改可能在更新后失"
"效，应做好备份）"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Put up a full screen 'modal dialog' warning"
msgstr "放置全屏“模式对话框”警告"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Display a high priority notification"
msgstr "显示高优先级通知"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Suspend Machine after a brief opportunity to abort (via suspendScript)"
msgstr "用以中止挂起的短暂时间结束后挂起机器（通过suspendScript）"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Display a notification"
msgstr "显示通知"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Disable All Networking managed by NMClient after opportunity to abort"
msgstr "用以中止的短暂时间结束后禁用所有NMClient管理的网络"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Run a user configurable Script (alertScript)"
msgstr "运行用户配置的脚本(alertScript)"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->compactDisplay->description
msgid "Use a Compact Display with total traffic only"
msgstr "仅使用带有总流量的紧凑显示"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->compactDisplay->tooltip
msgid "This just displays the total of upload and download rate in the applet"
msgstr "这仅在小程序中显示下载和上传的总速率"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->useDefaultInterface->description
msgid ""
"Use the following Interface as default to monitor when no other Interface is "
"Active at start up :"
msgstr "在启动没有其他活动的接口时默认监视以下的接口："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->useDefaultInterface->tooltip
msgid ""
"Checking this box allows you to set up to use an interface for connections "
"which is not always active at start up such as Wifi or Mobile Broadband - "
"usually wlan0 or ppp0. If not checked the first active interface know to the "
"Network Monitor will be used or PPP0 if that was the last connection."
msgstr ""
"选中此项允许您为启动时不总是活动的连接例如Wifi或移动互联网设置使用一个接口 - "
"通常是wlan0或ppp0。如果没有选中，网络监视器将会使用已知第一个活动的接口，如果"
"是上次的连接，则使用PPP0。"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->displayExtraHousekeeping->description
msgid "Add development and test functions to Context Menu"
msgstr "添加开发和测试功能到右键菜单"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->displayExtraHousekeeping->tooltip
msgid ""
"Very useful for development of scripts and testing without actually "
"exceeding a limit"
msgstr "对于脚本开发和测试非常有用而实际上不会超出限制"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->appletWidthSetting->description
msgid ""
"Applet Width Adjustment (Only for fine tuning - normally leave alone at 180:"
msgstr "小程序宽度调整（仅用于微调 - 通常只有180度："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->appletWidthSetting->tooltip
msgid ""
"Fine tuning of applet width for changes in theme and decimal places "
"displayed - needs to be used in conjuction with changes in stylesheet.css. "
"Value is halved when Compact Display selected"
msgstr ""
"小程序宽度的微调用于主题和小数位中显示的更改 - 需要与stylesheet.css的更改结合"
"使用。选择紧凑显示时值减半"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->appletWidthSetting->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->head3->description
msgid "Settings specific to Long Term Traffic Statistics"
msgstr "长期流量统计的特定设置"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->head4->description
msgid "Settings for response to exceeding the current data usage limits"
msgstr "用于响应超出当前数据使用量限制的设置"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->monitored-
#. interface->description
msgid "Last Interface Monitored - no need to change as set by Applet:"
msgstr "上次监视的接口 - 无需更改因为小程序已设置："

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->monitored-
#. interface->tooltip
msgid ""
"This is normally set by the Applet and should not be changed here except for "
"experimental or diagnostic use"
msgstr "这通常通过小程序来设置而不应该在这里更改。实验或诊断用途除外"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->head2->description
msgid "Settings specific to Cumulative Data Usage functions"
msgstr "累计数据使用量功能的特定设置"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->head1->description
msgid ""
"Settings specific to Data Usage and Alert functions for Current Connection"
msgstr "当前连接的数据使用情况和警报功能的特定设置"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->useVnstat->description
msgid ""
"Display long term traffic statistics (vnstat and vnstati Must be installed). "
msgstr "显示长期流量统计（必须安装vnstat和vnstati）。"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->useVnstat->tooltip
msgid ""
"This requires vnstat and vnstati to be installed prior to being enabled."
msgstr "这需要在启用之前安装vnstat和vnstati。"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->useAlertSound->description
msgid "Sound an audible alert when Data Usage Limit Exceeded"
msgstr "数据使用量超出限制时发出声音警报"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->useAlertSound->tooltip
msgid ""
"Only for built in alerts - hard code into scripts. Must have Sox installed"
msgstr "仅用于内建的警报 - 硬编码到脚本。必须安装Sox"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeInterface2->description
msgid ""
"Interface 2 for monitoring Cumulative Data Usage - null will inhibit display"
msgstr "用于监视累计数据使用量的接口2 - null将禁止显示"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeInterface2->tooltip
#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeInterface3->tooltip
#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeInterface1->tooltip
msgid ""
"This is normally set to ppp0 or wlan0 to allow monitoring data usage during "
"a period by mobile internet or Wifi charged by the Mbyte"
msgstr ""
"这通常设置为ppp0或wlan0，以允许监视使用移动互联网或按Mbyte收费的Wifi期间的数"
"据使用情况"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeInterface3->description
msgid ""
"Interface 3 for monitoring Cumulative Data Usage - null will inhibit display"
msgstr "用于监视累计数据使用量的接口3 - null将禁止显示"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-
#. schema.json->cumulativeInterface1->description
msgid ""
"Interface 1 for monitoring Cumulative Data Usage - null will inhibit display"
msgstr "用于监视累计数据使用量的接口1 - null将禁止显示"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->totalLimit->description
msgid "Data Limit before a Red Warning background is displayed in the Applet"
msgstr "在小程序显示红色警告背景前的数据限制"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->totalLimit->tooltip
msgid ""
"This is the Total Data which can be uploaded and downloaded before the "
"background of the applet goes red - by default it goes orange at 80% of this "
"- reset by disconnection, reboot and/or suspend depending on system"
msgstr ""
"这是在小程序的背景变为红色之前可以上传和下载的总数据 - 默认情况下它会在80％变"
"为橙色 - 系统根据断开连接、重新启动和/或挂起进行重置"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->dataUnit->options
msgid "Mbytes"
msgstr "兆字节"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->dataUnit->options
msgid "Gbytes"
msgstr "吉字节"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->dataUnit->tooltip
msgid ""
"These are the units which will be used for setting the alert limit and "
"cumulative offsets."
msgstr "这些单位将会用于设置警报限制和累计偏移量。"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->dataUnit->description
msgid "Data Unit used to set Alert Levels and Cumulative Offsets"
msgstr "用来设置警报级别和累计偏移量的数据单位"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->alertSound->description
msgid "Full path and filename of alert sound file"
msgstr "警报声音文件的完整路径和文件名"

#. netusagemonitor@pdcurtis->settings-schema.json->alertSound->tooltip
msgid ""
"Only for built in alerts - hard code into scripts. Must have Sox installed. "
"Most sound file types supported"
msgstr "仅用于内建的警报 - 硬编码到脚本。必须安装Sox。支持大多数声音类型"

#. netusagemonitor@pdcurtis->metadata.json->description
msgid ""
"A Comprehensive Data Usage Monitor with alerts and cumulative data functions"
msgstr "一个具有警报和累计数据功能的综合数据使用情况监视器"

#. netusagemonitor@pdcurtis->metadata.json->name
msgid "Network Data Usage Monitor"
msgstr "网络数据使用量监视器"

#~ msgid ""
#~ "A Comprehensive Data Usage Monitor with alerts and cumulative data "
#~ "functions for Cinnamon"
#~ msgstr "一个具有警告和累计数据功能的Cinnamon综合数据使用情况监视器"
